電影人圍差館判囚 保釋等上訴 曾被警員PC24078要求被告脫內褲 並用手逗弄其下體及罵他「死曱甴」

【本報訊】去年8月有市民凌晨在將軍澳警署外叫罵及燒衣紙，又用雷射光照射警署，多人被捕。當中一名年輕電影製片助理，早前承認非法集結罪。辯方昨求情指被告具有電影製作天賦，其參與的電影剛獲台灣金馬影展選為閉幕電影，他還柙期間亦不懈研習相關書籍，冀將來為香港電影出一分力，犯案只因熱愛香港，但用錯方法。惟主任裁判官徐綺薇表明判刑須具阻嚇性，最終判監三個月，但批准被告保釋等候上訴。

辯方續指，被告還柙18天期間失去自由，自言連累家人及患有情緒病的未婚妻，深感愚蠢及後悔。被告被捕時遭受警暴，已受到巨大傷害及教訓，他承諾將來會守法，冀法庭輕判。辯方又引述黃之鋒非法集結案判詞，稱終審法院明言若案情輕微，判刑時應給予更生因素更高比重，阻嚇性則給予較低比重。根據資料，被告曾向法庭投訴被制服後遭警員拳打腳踢、用盾牌多次重擊頭部，致其耳朵受傷及腦震盪。被帶返警署後，警員PC24078要求被告脫內褲，並用手逗弄其下體及罵他「死曱甴」。

Push

推

仆街死黑警

黑警笑人死gay佬但又玩人jj

24078

咁夜

你都好夜

習慣臨瞓上一上連登

驅兄

咁快啲瞓啦，早唞